已買 蘋果日報 20201103 星期二

已買 蘋果日報 20201103 星期二

等有人覆一覆再繼續

push

袁彌明居然TIP 拜登

我見唔少人都tip拜登